呼籲下次行動唔好著黑衫

著黑衫好易認呀，唔好咁執著啲顏色啦！
革命唔會因為顏色而成功㗎

就係一色一樣先難比人拉。樓主on79，負評，上一頁